男看新聞驚覺 「那妓女原來是我老婆啊」

男看新聞驚覺 「那妓女原來是我老婆啊」

俄羅斯巴什科爾托斯坦共和國(Republic of Bashkortostan)一名男子亞力席夫(Igor Alexeev)，日前在看新聞直播節目時，看到警察掃蕩妓院的一幕，並有一名穿著黑色絲襪、搭配低胸胸罩的性感小野貓被逮捕，但亞力席夫這才驚覺，原來這名性感小野貓娼妓，竟是自己的老婆瑪麗亞(Maria)。

據英國《鏡報》報導，亞力席夫日前在看電視新聞的時候，看到一名性感妓女被逮捕，但他仔細一看才驚覺，原來這位妓女就是自己的老婆瑪麗亞，他直呼「我真的不敢相信自己的眼睛 」。之後他還上網查了老婆的賣身價碼，發現她如果讓恩客包過夜的話，一晚要價約港幣2510元。

亞力席夫和瑪麗亞育有1女，而現在亞力席夫成功取得女兒的監護權，他現在除了和瑪麗亞分居，也正和瑪麗亞打官司，要讓瑪利亞在未來8年內不准與女兒有所接觸，他說：「我不想讓女兒在成長過程中蒙羞。」不過瑪麗亞反駁，整個家都是她在養，錢都是她在賺，亞力席夫根本沒為家庭貢獻，稱亞力席夫不應該這樣對待她。（施旖婕／綜合外電報導）

你唔做雞我點養你呀

肥婆都要收2500一晚

三萬蚊 過夜

標準答案